有無巴打有做full suit推介

啱啱fg要著返工 想搵做Tailor嘅
巴打有無啲性價比高啲嘅舖推介？

yellow openrice介紹個間西裝得唔得

用睇睇先 巴打有無做過？